其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(26)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

有人望到我開post

春

2

咁快

5!

搶唔到

Lm

幾驚搶到1呀

又搶輸

我仲f5緊就完咗

要切㗎

又忍唔到要搶

春春春

恭喜頭香！

係咪tg add 左我啦

陣間成枱都脆香雞翼
到時用脆香雞翼點脆香雞翼嚟食

nth 巴1001
出硬pool

btw 臨爆post 有C打留左tg比春出

繼續兜

真id黎㗎

謝謝春春庇佑

打2
代表我想搶2

無壞咩

肥肥地可以攬肚腩有安全感，好怕男仔瘦過我

真。id 黎 唔似bot

同性唔會壞㗎

@喵喵

兩個肚腩頂住點攬

咁呢到簡個就得

add+ed

how about 有啲 肌？

洗唔洗俾多次

排隊

How about Yau d gay?

啲肌係邊度

行一行開就冇得搶頭香

咁我減囉

好易記

正啊

大肚腩得唔得

你終於了解自己性取向

唔洗減啦 個個女人都話減肥 痴線

揀我揀我

Perfect 池，有肉地又有啲肌，好攬

唔好大過我個人

可唔可以減腰唔減胸

揀我排隊

中出又贏！！

女人對我咁衰 唯有轉機

不了，留俾ed33同98妹妹

冇呀

仔都話減啦

肚腩大過胸

我都想知 已經ipad mini

成街都瘦到條竹咁

我掉返轉 肥仔波大過肚腩

永遠要保持最佳狀態

Added 未

我第一個gay fd

Nth巴爭氣啲

冇錯，太瘦既男人會吹走

Me

你係做0定1？

十號風球都吹唔走

我成日俾老母咁講

無上一陣又爆左 你班冗員

增下gay啦

邊夠爭

個馬咁穩

打擊女人自信
做就壞風氣

不如我留tg
睇下有冇人加

肥到痴住地下咁

留名第一個加

快！

我老母都話我做咩肚腩咁大

呢度搵反竹都無

你肥

落雨

咁勁，拎上山應該可以食成年

中出輸了頭香，贏了女女

點會

使唔使我幫你

我寧願jj插沙

Me added

香港今期流行

今日唔係冗員 啱啱得閒就見到爆po

怪怪你叫肥？我叫咩

我會話返佢你咪一樣，有其母必有其女

轉天氣啦！

我要消脂我要健康

成日俾人話肥喎

唔係咁易架葉cfu

正職係推po,搶1 同 1001

我啲衫,金翅仆街鳥

啱呀

我未落街買lunch 啊

扮肥可恥呀大神

我自己都好無自信 點打擊

我都仆街了 啱啱出office準備落site

冇帶遮

已add

你個野壞左啊

快啲幫佢！！

tg壞了

做下gym囉，重可以係gym room搵到男朋友

我老母真係咁話我

冇奶油㗎

你呃人！

笑死

睇落都唔肥,女人好恐怖呀

春春加係頭post

真係有人加到
邊個咁勁

已中出thx

男朋友 唔啱我啊

已add thx

同性相拒技能發動

已中出左你啦

Lunch time add you

講大話會願望成真

收到

不過我有中同後生一碌竹，上到u識左女友幸福肥到有個啤酒肚，好大轉變

你嗰嘢冇壞啦

我都加到了

俾次機會

咁多人留tg既，可以整個list俾有需要既巴絲

呢部電話無tg

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

有人望到我開post

靚仔巴打等人add

肥又唔係咁好

唔好落雨啦

咪又係單身

佢比較極端啫，但瘦底真係好難增肌

要幫中出諗下個介紹,要毒得不失霸氣

有咗？

第一屆格劍大賽正式開始

唔係個個鐘意呢啲呢可能

人生然家

訓咗日就爆咗2個
咩玩法

肛肛早

nth學下野啦

要展現到我男性既雄風

成家都瘦底 不過我認我懶嘅

做gym真係無乜堅持

有運

180cm 30cm, done

要置頂

陣間add佢tg叫佢教我

花花早

肛肛

肛肛爆

好彩運動為健康
不是為溝女

真係難架都，之前見到個post，有個巴打都用左好幾年先大隻

下個就你你啦

中出已上神台

係喇，所以都係為自己做就最好

在在早

@春春 幫佢地置頂

諗諗下局嚟 add完佢分分鐘爆返我tg出嚟

人手頂置，諗起都開心

要有恒生

係恒心

突破盲腸 add 左等於自爆

俾啲爭紮

食個飯返黎就爆

大獲 天都黑哂

說好的絲打呢
冇人add啊

我咪add左你囉

狗衝裝啦嘛

你個野真係壞左啊

收到風好多cda add咗你喎

有J絲打

講緊我？

打小粒字啦

下？？

爆左大獲

已加

浩然

輕輕一推

俾次機會me

我真係絲打黎架

咁都領悟唔到就幫你唔到啦，施主

唱住呢首歌出場
黎明 眼睛想旅行

如果想中出
為什麼需要忍
你地唔好咁心急
我即刻將你淫
oh~oh oh oh~~~oh oh oh
我即刻將你淫

add me 話你知

中出就好啦 俾女圍

好正
cv可以加埋落去啊

咁對我

你咁仲乜驚個tg俾人爆

為咗中出而裝,不了

講太白驚中出會爆pm
雖然而家都好白

笑撚死

我好蠢 sorry

你條友

睇下有無相開心些牙嘛

怕驚動起底組出動

想中出死

咩意思

我留返俾中出自爆好了

唔關我事

好想堅持但真係懶

我似啲咁既人咩

中出好靚仔架

食個飯已經下個post 第十頁

有人留TG既效果

太多嘢做,唔夠時間用

Jed

你食咗咁耐

嗚呀出面真係涼咗好多
個天又陰哂

落雨啊 仆街喇

個天都為咗中出而哭

又要重新洗衫

點行地盤啊 屌

誰能體諒我有雨天

一陣到你自爆

唔怕，tg 好安全，可以改帳號名，隨時消失

冰個

落雨啦

中出嫂

曾聽說雨天總要放手

一陣睇4Dx 挑戰者
深潛先

中出要開開心心呀
再見了

總要在雨天 逃避某段從前

有錢囝

捉實張凳 好正

中出出pooll 了

乜又唔小心打多咗個L添

屌柒你老細,同佢講:[行行行,我要出pool呀,行少日啦柒頭]

dele咗最尾個字就中獎了

好緊張

明愛啲護士都幾

真心呢套睇4DX 版唔會後悔

@花絲

手震打多隻字唔比咩

@傻西C

so sweet

公仔條腸出晒黎啦 明未

原來講呢樣
search到第二個and其實已經彈左中出個名，所以啱啱先唔明

唔緊要，search 到就得啦

祝中出同中出嫂百年好合

要儲定人情了

miss左,邊個係中出嫂

永結同心

邊個快手咪邊個係

唔洗講兩次

叫一下春

Wherever you are, I'll always make you smile
Wherever you are, I'm always by your side
Whatever you say, 君を想う気持ち
I promise you "forever" right now

OOR

打字打多咗就男神
出post出多咗就屌

公平咩

来源: 香港網絡大典
許文彪我唔係未試過潮文

許文彪「我唔係未試過」系列潮文源於2009年發生的許文彪熱潮，當時有網民以無綫電視劇集《創世紀》陳錦鴻飾演的許文彪的一段對白，宣洩對樓市升溫引起的不滿，其後有網民認為同一段對白可用作發洩其他不忿，而衍生其他潮文。

原文
追女仔篇

我唔係無試過，我試過安份守己
日追夜追，只係追一個女仔

我試過，但係出面個班mk
佢地有咁既誠意咩？
佢地只係拋個樣出黎
攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他
咁叫做公平咩？
你出去問下班毒撚，是但問一個毒撚
問下佢地想要d乜野???
佢地既答案好簡單
只係想要一個好普通好普通既女朋友
點解佢要用成世人既時間去追一個女仔？
因為d mk係到玩野呀！
越靚仔 越有得玩呀
呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

對唔住大哥,sor9ly lor

仲諗住早啲睇完醫生去黃大仙求韱,依家要改聽日

喵係mk 咩

我係lck

轉眼又26
春~春天叫春總是美好~~~

真係咁正?!
搞到我都桃試下

護士姐姐

恭喜晒中出兄
記住放低100蚊呀
祝福你地白頭到老
永結同心

唔好提了
我愈睇愈傷心呀
我想死呀

連登有愛呀

你一個玩晒得啦

你留tg
搵個喵嫂

食完飯是咪全部收哂工

係愛呀哈利

係，有驚喜

竟然有oor fans

呢度全部妹妹仔

做愛啦,哈利

去晒tg 中出啦

毒撚表示提子

行緊地盤 好危險

我發現自己高左2cm,ho sad

我想矮d

你而家幾高

你幾高

167

算正常高度咋喎

留ig我follow你

167唔係好高姐

Cda分2cm俾我ok? 差2cm夠160

今日無人扮工

嘔嘔有183 好似係。
介紹你識

老闆返左黎

我得148 分2cm俾我
等我可以齊頭ok?

長冗長有

忙完

我都想

放假可恥

巴斯光年有188好似係

中出派帖未

忙完tg?

信你

唔好玩我喇 seed巴

雖然我都想

多數講呢啲嘅都係大話

搶生意

哪有女.jpg

地盤係最安全既地方

你想起我底爆我大鑊

你係曾志偉定黃祖藍

你ig好多秘密？

比中出拉走晒

老闆返嚟都係玩電話

四寫五入咪得囉,駛乜問嚟問去

我老闆當我死咗，辣殺

你今日冗咗未

d女都俾中出溝晒啦.jpg

出出

小朋友都出咗世

咁同裝假狗有咩分別

好多膠帖

仔定女？

同你地倒數收工時間

你都會有呢一日

同化妝一樣,呃啲男人
女人好撚古惑

啲女俾中出中出晒

岩岩睇完
嗚呀 超正
我既第一次難忘

最鍾意睇膠貼

龍鳳胎,恭喜晒

又多一個講大話了

喵～

留名跟蹤

真. 矮仔

坐埋呀爺添喇

收工收工好嘢

只要信
我地係交心既毒友

ig有幾個account

信你
4Dx???

化妝唔叫呃
喬裝先算

tg流出有幾多益處

個個都咁講
出到黎個個16尾17幾

總之女人好撚古惑
我頭先打c嗝,幾驚打夠100個會死

是咪$220？

是常識吧

我180

$188 即買即睇

我想哭 你可不可以暫時讓我睡
好眼訓啊

肛肛真玩家

4d 咁平

做做吓嘢瞓乜鬼,睇住起身無咗條眉

manymany

2d都105了

又想開追古mode 睇

個個都話矮
通個個都想矮咩

坦白了!

唔知價
但早場再平

有啲拎嚟放負

係咪要戴VR睇???

係咪好正呢

你講我呀?

咁抵 我睇$208

戴3D 眼鏡就得

3D眼鏡咋嘛

上網買飛？

唔係啊，去現場買 應該係mk 貴d

唔會啦 廢部門wfc

有佢地咁rich就好

我都係Mk
可能閒日

都唔係
係哈比人

著內增高鞋

有用？

明明我睇果日都係閒日
公平咩

有

韓國啲男星都係咁

你呃我的話肛肛好你架

遊戲都一早玩完
贏便慶祝～

得161cm如何部署?

咩剛剛好??!

hi
一齊certified

時間

有錢, 已贏

著左內增高鞋, 睇落似168 信心都番曬黎

然後再學班泡星報大數，連大腸報180高

窮L

我上星期出行都見到
都有點心動

有錢唔係大晒架

咩先大晒

但無錢聲都無得出

真, 度完高都會自己改返179. 同朋友講就話就黎180. 佢地話唔似, 可能再高D

努力讀書，搵份好工就自然有錢

高度勝於一切

得13k

羨慕

果然

男仔鍾意矮

分夠7cm比你

邊個黎

7cm

高價同你收, 2蚊1cm

我要155plz

我試過鐘意一個同我差唔多高度男仔
利申: 好矮

小弟161岩嗎?

走呀
各位巴絲涼左好多 保重

出到26

男人仲古惑

讀落個下感覺幾難聽
利申：169

你係咪39

唔要錢比你

都高過我

鐘意就係鐘意 高矮肥瘦都唔係問題

agger
最多高可能會有加分 但其他方面都可以補夠

幹門是個好男人

大家快啲諗一諗

咁咪可以保護到你囉

只要是鍾意
八兩金都係好得意

啱feel 大於一切

啱feel 大於一切
無feel唔會同你砌 模型

ok.
利申gay

幫肛門搞一個sd
$3000收費

睇嚟你好等錢洗
如果唔係點解要3000蚊兩次

請唔請枚

配對成功
請於登記處相認

男人好古惑 上次出到黎個個180+靚仔
得我真係161

呢度啲枚要識猜架喎

去緊佢屋企

包剪揼都應付到

滴露番梘特價十蚊一個
先生啱唔啱呀

呢度興唔用手玩15 20

自備左 打擊奸商

我做包比你剪ok?

你覺得夠唔夠新鮮㗎

即整都得 又滴又露

睇嚟佢今晚一定瞓唔著

只要每日$100就可以助養可憐既小老帽
你願意申出援手嗎

助養你有咩好處先

羨慕？

可唔可以簽個獨家放映權畀我

@嘔嘔

問下女朋友先

3000包乜？

腸
有冇去睇oor演唱會

我想高2cm

包肛門閃咭一張

個個月有我罐頭回信一封
小小心意

有冇人有時對住鐘意既人傾whatsapp傾傾下會悶左唔想覆 有時真心唔知點應索性唔撚覆
傾whatsapp真係冇乜實感 都幾累下

信你
你好

差左個矮字
好矮的男人...

毒撚都值3000一次?!

終於捱到放工
宜家去睇醫生
好攰

No

係喎

不在家

其實我都係180+靚仔

去一次sd可以助養你30日
抵呀

咪亂講

冇興趣

沖定涼等你

唔好信呀
唔值3000呀

小心身體啊

受到極大打擊

我鐘意高喎

Me toooo

肛門心地真係好

咩病？

配對成功配對成功

女仔高過175做朋友都不了 差唔多平排

終於挨到放工喇屌你

你唔識貨

我唔需要罐頭
我需要女朋友

快嫁他

無錯，呢啲先好野黎

可惜無市場

高妹先正
不過
這些機會不是屬於我的

感冒姐
放假先黎病

我都係 復活節加清明都病

180拍埋去即刻變矮仔

啱架啦 留返比我

可以有兼職女友

2個都高既話我覺得冇咩問題
2個都矮先有啲柒

有㗎慢慢等

全職全心全意女朋友就要
兼職不了

佢多男人爭
唔通又話你知咩

屌你收工啦！

但都冇野做

係咪個個happy hour 緊？

返屋企食飯

已行街中

沒有

偽毒！

又話去食米線

我好凍 好孤獨 好寂寞

已病一星期

so am I

可恥

返冷 各位返d返黎圍爐

肥矮毒柒
已經等了又等又等又等....

男人不能生小孩

始終等妳

不到

一個人街ssp....

食唔食好

你能生咪得囉

原來沒有
從來都沒有....

我也不能生

不可能的

Ssp 高登？

食！！！
去邊食啊你

需要溫暖

糕！

食

咁耐都未好? 有冇去睇醫生啊

啲偽毒潛晒水

毒撚需要大家嘅溫暖

係囉

9點前應該推唔爆

本身打算長沙灣，但好寂寞，不了

屋企附近無？

果間好食

返屋企仲寂寞！

有巴打係ssp 喎

咩名 下次獨食先

返到屋企好夜

推唔爆啦 靜

春大大

我攰 要逼 _ 鐵

係到

我待登簡左搭巴士 實有位坐 不過慢少少返到去

特 又打錯字

推~~~

不可能
你的小朋友不是名叫乾暗蒼嗎

今晚返屋企飲花膠湯

你高唔高先

仲會包12月之星開生日會

高啊

佢好高架 留tg比佢

曬命

在在你壞壞！

四圍兜...

ssp招手區

沒有小朋友
另一半也沒有
怎麼會有小孩

食野啦 深水埗好多野食

輕輕一推

btw連登被block了

冇追post 請問數字巴出左包膠未

點解 衰咩？貼露點相？

係支那

平反六四 結束一黨專政

唔啦

你試下整個橫額係深圳舉

戀絲同之前add你嗰個巴打傾計傾成點

同志辛苦啦！革命尚未成功

上星期返大陸未block喎都

厲害了，我的国

我上個禮拜返都係未block
可能我個嘢壞左

係呀
深水步是毒撚最愛

Cmhk用到

sd左第一次了

你同中出嫂相處成點?

大陸電話卡？點上唔到法？

我換電話卡用的

Vpn變左犯法 小心比人拉

堅?

要cmhk大中華plan先得

濕鳩大之後好似係

我係 用到fb ig

都冇

咁上面好多人犯法

唔用vpn就會係咁
我係大陸卡

係呀
唔好用vpn

符合國情

謙虛呢～
其實我會祝福你的

有咁易早就出左pool喇

陰公，始終逃唔過block既命運，個時新年就係靠連登陪我渡過四日漫長日子

好彩仲有個免費既vpn用到
如果唔係會與世隔絕

都有唔少重用到呀，叫春頭一兩個post有巴打都介紹我用一個，好好用
冇左香港d apps用真係

咩名呀，dl多個旁下身先

同條鹹魚有咩分別

其實會唔會係你同我講

愈block愈多野，如果用唔到vpn應該都會焗轉返大中華plan

中出兄....我明......

好似係我同你講
經常返既話可以轉既

Sor冇認名 佢真係好好用唔會斷線，網速都keep到下
返少左好多，一個月都冇一次就唔抵用lu

今日真係好靜

登登凳登,銀河唯一的秘密

誰的錯

免費黎講真係超穩定

偽毒春的錯

偽毒出哂pool啦

點人數

你要扮幾高呀

block 到好似靜係用到 whatsapp 咁
Google map 都無得用,
出街變路痴

主席要求點人數
真毒在此

Happy Friday嘛

星期一至五對我黎講都冇分別

愛不釋手

dl個大陸map好啲
google map唔多準

Whatsapp都唔用得呀，要用vpn

諗住點報答先

呀邊個個tg啱唔啱駛

邊個呀
唔明

戀絲

因為大家知道佢要返學
所以唔想影響佢嘅上堂情緒

我都有啦

係呀

好似今日pre？

唔好講
比佢add左先

咁冇野報答喇，係得咁多

係呀
果然大家都好錫春春啊

紮完花
整張cda大合照上黎啦
俾post既巴打一啲福利

@春～
pre完上黎包膠呀

要等到下個月喎 人樣合照 cda製成品合照都可以撚撚佢

人比花嬌
齋睇花點夠啊

去大球埸睇埋草喇咁

why not both

偽毒出晒去玩

月光bb

巧巧味

做人要知足

要求一眾巴打影大合照

金鐘m記(下)

x2
好想睇巴打照

有邊個做得到

x3
好想睇巴打照

Pre 完
真係一包膠

支竹？
食得㗎？

你死過去比人影

我係唔影相得

跑完步先推得個兩頁

why

少左你呀
卡巴

你係賭神

你咁叻你嚟推

乾花都變膠咁了不起

無力 等你推

對唔住，我係警察

互推

我地既關係
喵中出卡比獸
卡比獸中出喵

出面凍到仆街

小心比出面班連登仔見到你

好大風

攬住戀絲

你又攬住戀絲

心口有禿鷹
驚佢67

我係唔會攬你條女㗎
朋友妻不可窺呀

耶蘇

有辣有唔辣

朋友妻咪走雞

個個都推戀絲走,睇嚟真係正嘢嚟

耶蘇啲信徒無一個做到

咁朋友夫呢

我要卜卜既

真毒在此

天機不可洩漏
只可以同你講
唔差

夫目....

是屬於大家的

長者個個都卜卜脆

戀絲是咪倉井空

仲有人敢影大合照嗎?!

特別虧

無出聲

炸下佢，響靈咁

辛苦了春春

邊位巴打咁怕醜？

？爬唔切

邊個係戀絲

朋友妻同佢曳

睇黎又要出多次tg

個個虧

抽花好有經驗

咪鬼理佢,返嚟圍爐

咪妳囉

求肛門指引

首先你要有朋友
之後你嘅朋友要有老婆

戀絲回來了

Hi

在！

主席無人啦

你無棍架咩？
影埋一份啦扮！

去哂邊
主席點人數

1、1、1、1、1

屌,咁世界末日

夢中係傻西,咁現實係咩

主席!!請出咗去捉啲毒撚入嚟補充貨源

真毒毒到死在此

現實係女神

我負責揸機

講下咋
我都想

雲尼拿女神,又白又滑

黎緊上去仲諗住唔駛悶

絲打再主動啲

我早幾日無翻牆都就咁上到lihkg架

擺多次啦
上次好多人tg壞咗

主席教路,感恩

我又黑又肥

擺咗好多次啦,但唔知點解次次都壞

真毒主席唔敢出街

咕咕力,我鍾意

Touch wood
到死都要叫春咩

推呀

肛肛好

呢套一定要睇4Dx
完！

有冇睇咗既巴絲陪我睇

咁快又十點半

春春好
肛肛全面進場

開心既時間過得特別快

置頂一定好快有消息

仲有兩日咋
我應該有返工前恐懼症

十點半仲好早

包場

黑白配

邊個 介紹定俾我

全部卡拉買

我燒到hum hum 聲啦

我！

趕絕情侶

gogogogogo

出面好凍呀

未睇

誰說不能黑白配

但係我都係黑

毒撚一直在家，沒有影響

Agger

春姐點我燈

Me john ok?

妳又去攬戀絲
戀絲好似百搭咁

收工呀

多啲嚟密D手

我不是sheshe

春春開團一定爆場

我開工呀

勁凍

係比你燒到
有冇恐怖野

痴線 熱咗幾日冇帶褸

女仔同女仔唔可以有約友誼既咩

我屌,即係我開團就無人去啦

食朱古力新地可以保暖

放假啦，唔好喊

唔係恐怖

利申 睇咗兩次

已經著咗冷衫唔夠

咁我要春春

有小小恐怖野，但唔恐怖

成日見大陸朋友like我ins

個度好好笑

聽日繼續呀

短袖
急步行先

乜都奶晒

俾個part嚇親

咁聽日記得著多件衫

雞咁腳

吊我癮
好想睇

渣ga

跑啦ching!!!!

岩岩睇完，一陣返屋企熄哂燈睇多次shining

攰到跑唔郁

屌,你班友係咪瞞住我約埋一齊睇

睇啦

真心細膽 唔敢睇任何鬼片

唔好嚇9me

今日做咗D咩嚟

成日一個人入戲院睇恐怖片

番工囉 唔駛做呀

記得睇4Dx

其實我都唔太膽睇 好彩佢果段唔算嚇人

個名咁既

佩服

我驚

真係？！會唔會嚇親

其實張凳要配安全帶lor，睇睇下會sir 左落去

戲院先有feel

我都好驚睇
但呢套唔係 放心
成個氛圍笑具多

蒼井老師正好多，
我整完都唔似
但我幾鍾意麻美同Rio

有孖妹 ？

咁我安心單機睇

原來坐我隔離嗰個靚仔都係連登仔

真係好靚仔

正呀好想比人拋出街

唔係驚嚇的呀
其實個part 我睇到有啲眼濕濕

你整咗

機會黎啦，仲唔去馬！？

臨場感好強，我第一次睇4DX，一開始已經驚喜左

呢個真心唔敢睇

唔敢睇

我見佢地返工上嚟吹水,仲以為你地返工唔駛做

有 有埋斧頭

邊套
都係唔想知

個名好萌

聽咗巴打提示 捉實咗張登

尿都冇時間痾呀屌

無咁得人驚啦 我開頭都以為會嚇一兩下，但其實佢唔係要嚇你，係你自己嚇自己

麻美,戀絲識食

有埋異型
賣飛佛

HEHE

成個bosco咁

有冇失禁

有同佢吹左陣水

有幾幕俾佢射到成面濕晒

咁啲尿去咗邊

交換咗TG未

出晒水

四圍聊人

汁男

明明睇咗一次先入去
以為唔會點有水
點知射得咁勁

笑咗

我地教識咗佢要大膽

要呀
我希望死之前嘅最後一句話
係同最鍾意嘅人講"我愛你"

唔夠膽

已約

射咗去邊度

依家抄牌係抄tg?

坐長途巴士
佢坐我隔離

我都比佢引正好想睇

成面啊！！！！！！！ 濕L晒

連登仔式抄牌

緣份已到,請你好好把握

一齊啦
包場

瀨咗都繼續做野

唔好後悔啊

跟住幾幕有風吹返乾，好貼心

聽到已經口渴

其實用尿片好方便

好驚喜啲效果做得好好
睇得好開心

定隔離條友吹緊你

喺佢耳邊細細聲講

我們中，出了你

腳底都有風架

問同性拎tg好奇怪

越嚟越想⼁乛⼀⼀⼀⼂⼃乛⼀乛

幫我地拎呀

真心值回票價
而且翻睇都唔會悶

射了

為咗真愛連自爆不介意

咁好服務

大腿外側有冇吹埋

咁組團再睇

係
睇完2D都再入場就係為咗4Dx

⼁乛⼀⼀⼀⼂⼃乛⼀乛啦

包晒成行,隔個位買

春春我地一齊去睇啦

會震的

你兩個吹得好專業

會感冒

gogogo

想聽中出同巴打咁講

果下係佢吹吹下妳自己打咗個冷震者

4Dx好似得2間？

有性感帽駛乜怕感冒

震住睇

性感冒

咁仲點睇喎

大家都有頂性感帽

好似得朗豪同銅鑼灣
4DIMAX 好似都係類似野，但效果有d 出入

一part咋嘛

今晚好凍下

嘔嘔

麻美好戲
Rio夠人

雖然感覺好正，但有幾幕太搖攪到我專心唔到睇

有心臟病可唔可以睇

告示好似有提過心臟病唔好睇
仲有孕婦，老人家，太細粒既細路

日夜溫差好大啊
小心冷親

挑戰者個4Dx係咪用3d眼鏡？定有其他？

乜原來係做戲

我幫你搓個心口

你以為真，
咁吳君如麵係真

屌,歧視我矮仔

Gayyyyyy

是咪撞到me?（講笑）

估唔到抽花都有黑暗面

大把，重想知啲咩

我太單純

可以呀

佢地話係3D鏡

又一pair,一人放底一舊

敢睇鬼片好威咩

我想試黑暗料理

但主角全是中出

唔敢睇鬼片好驕傲咩

好的謝謝

香蕉煮屎啱唔啱食

聽個名就知多精....情啦

咪係
歧視我

威過你

我心口可以碎大石

都幾 次次啲人話睇鬼片 我都會話我驚到pk 唔敢睇

3D眼鏡

煮咗先,我盡量安排中出食

俾錢入場嚇自己

俾錢買難受

而家啲人好串

我地慳錢

我隻手夠可以將a搓成d

今日咁晏都未爆post
渣架

Me老人

爆post未!!

囂張

抵你威

中出最花生 討伐佢（講笑咋）

me 靚人

你唔推！

我想打花心

me 咁老都入得，你無問題既

溝女夠係比錢條女抖s自己

企係個位睇

討論完畢

彈下彈下,打我呀笨

食完飯訓左三個鐘
今日好眼訓

做野喇 在在

食飽就瞓,成隻卡比獸咁

啱啱訓醒+1

響office已經十級眼訓

今晚好多偽毒出曬街啊

彈出彈入

偽毒可恥

sleep is for the weakkkkkkkkk

真毒繼續圍爐

今晚我準備搶頭香架

春春
我的春春呢

肛肛你要贏呀！

橙

係地鐵見到摟条裙,好正,仲要係眼鏡娘

我呢？

決鬥啦

春！

圖呢

我會向幽默大師請教

睇2D咪得

單春

偽毒春出左街啦

一山不能藏二虎

中出有兩位中出嫂喎

中出係咪走咗！要襯佢行開先搶到

大把小春子

好勁

係張櫈度要彈彈下先睇到戲

是咪返左大陸

已經好緊張

我要女朋友
不要老虎

@中出

你都係

左擁右抱

煮四人份量請埋你食

妳出到武器邊個敢同妳搶

留完tg 大把囡囡

我要男朋友

Call g

要搶埋先瞓
快啲推爆

謝謝中出大嫂

無圖唔該收皮

🤫🤫🤫

頭香 @肛肛

Nth你先係！

我呢部電話set唔到影相無聲

中出嫂唔睇實老公

傾計冇相冇計傾是常識吧

介紹中出比你

大陸有頭住家
係香港先要叫春

中出真識玩

中出有兩條女啦喎

ptbf ok? 做緊promotion

估唔到佢。。。

三太

趁佢中出緊要搶

我來了

Where is my Ptbf

邊中出邊搶

老虎無女咩

難以想像

剛剛到步

一講耶蘇耶蘇就到

我唔要啲有女架

可恥，欺騙大家既感情圍爐

留名搶1001

我要1001

無晒自信搶

咁要屙幾大篤先夠食

比三舊黎話你知ok?

1001

我要搶呀

100？